有無絲打做過B6豐胸療程？

近排勁多廣告，本身無乜波有啲心郁郁

想做

想睇樓主波波

我都想有野比你睇

百幾蚊次好似好抵屌

呢間出名Hard sell..